[A/I] Fate/Grand Order JP [713] エロ巴正喔

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

神父靚圖

留名

轟左未

福佬係N年前已經有人分析過
佢既寶具 同埋件衫
好似外來者個卡面
不過好多都當笑話睇

ｵﾝﾄﾞｩﾙﾙﾗｷﾞｯﾀﾝﾃﾞｨｽｶｰ!!

好彩唔介意人透飛高

大家係估佢beast黎喎

根住係未再講福佬比人洗腦變左真正叛變

咁又正常返d
所長on99咁信左老福

珍日文廢J 要自己睇 出年都未打完

福佬係動畫叫GD小心羅馬尼
跟本就係分化撚

OMO

因為山中虎鐵？

其實唔明芥子點解會死就真？

手快㩒左
以為四驅車係#1000
本身仲打算post title劇透

依家出面風向好亂
究竟福佬係咪25仔
利申:唔sick日文

個look似 Foreigner喎

鬼

唔係1.6已經有講？

落地夢咁快碎左

夢回2004

炒車無所謂啦
你神父都25左無數次

Grand Bomber 雷夫

前言提要

未到9pack
本身都係追一就收手，係死肥仔搞事唔出黎

連村正都係鬼

agger
同埋話佢個靈基奇怪

個劇情不得了

cls難怪蓋提亞覺得我地過唔到海 又有25 又有鬼 抑制力仲派人守樹 點打

我調轉 死肥仔出嚟 條女唔肯出

比較關心牙秘有無新衫

幾時到guda真愛岩忽王出場
之前唔係傳緊話個肥仔職員就係岩忽王乜?

最快都要等到2.5下實裝到
技術上都算係2.5落地

得色學妹同醫生先信得過就嚟搞到

戲份係0吧

一陣全部人都係鬼 得master係泛人類史嗰邊

fgo重返榮耀了

仲有小文西隨時死

g黎架。唔洗追

出年村正

唔記得邊個話福佬靈基好奇怪
混咗唔知咩啲入去

屌你老母又有兩隻鬼 文西又就死 我係guda唔l打

who

西格魯德2.2講

我開始為我銀包感到擔心

炎之痴漢 蘇爾特

呀敗終於要寶5了

pool 1都已經9pack
仲有pool2同正月

文西點解就死 幾時ge事

世一app game

一年壽命

profile講佢得一年命

秘村雷就黎要得番秘雷

仲有d勁惡嘅周邊

勁!

我5pack唔中唔敢抽落去了，諗諗吓又唔係話好想要，之後村正呀神父呀又一定要bo5

仲以為福佬係迦勒底family一份子

reload極都冇佢消息
可能係2.7吧

同達哥一樣

係啊 佢去做臥底姐 不過睇怕都仆街了
發現咩大秘密之後收皮

神父依排有咩驚玩

??? 4PACK石零五星
一大堆四星

千代女大放送

唔知神父見到村正會咩反應

gbf吧 半減中

雙5星機率低D

已經準備好30CM大陰莖

福佬真叛定假叛

唔知想點
糞恩都出鳩埋

好耐都無中過好野了

我既小茄子

u大把錢
唔似我

可以絆十餵杯未 葉狗

今次呢隻5星角咩黎 值唔值得抽
利申 玩到第4章

寶5先

仲諗緊熊仔點解可以自己一個

令女左

Stella勁啲定單兵熊仔勁啲

諗起幾粒鐘前有人同我講覺得2.5出村正好唔夾

隊長寶具台詞
虚空の神よ、今人智の敗北を宣言する。眼は古く、手足は脆く、知識は淀んだ。最後の人間として、数多の決断、幾多の挫折、すべての繁栄を、ここに無と断じよう。この一撃を持って、神は撃ち落され、変革の鐘を鳴らせ！'グランドオーダー/アニマ・アニムスフィア'
虛空的神明啊，現在宣告人智的敗北。雙眼已然腐朽，手足已然脆弱，知識已然僵化。作為最後的人類，在此裁定：眾多的決斷、無數的挫折、所有的繁榮，皆歸於無。藉此一擊，擊墜神明，奏響變革的鐘聲！ '冠位指定/人理保障天球'

切丁激撚到返生都似

切丁：早知執少個

今次2.5.1都幾多野爆

又點呀俾個無敵buff佢拖撚左廿回合都黎撚緊仲未完

屌你老味閪又要人用起源彈

今次1月1仲唔係村正

切丁主場，仲唔用牙

終於有得睇失敗抽寶五

屌牙

難怪要分上下

後半可能就到佢pickup

但講左點解有千代女未？

係一次過出定分開

要用熊仔打佢先拆到buff

吓

佳

村正同大J既對話

2.5夠玩一年了
秘書狐

新三星騎二技係自殺？

姐係今次出係上半 下半未有得打住?

今個月月尾又想搞魔神柱TYPE活動呀?

很gay

隻野好似好難用

仆街，好似我黎，塊面好腫

沒有 沒有 沒有

中共式投票 投反對嘅就被消失

應該至少有一位留低
如果唔係太難打

拳打眾神 腳踩異星神

阿典娜阿波羅阿瑞斯

遊星，mooncell股價持續上升

2.5一定抽神父唔係抽村正

頂上對決 rd2

異聞帶都係比遊星打爆再接落去

我要粒到佢唔出
村秘雷唔可以係雷最後一個

牙電

一定冇村正

大家都冇最開心

1月1日抽殺狐

宇宙凜同遊星有無得一戰

秘村雷大戰
好彩都麻麻

秘

應該宇宙凜禁住遊星打

阿提拉大勝

冇錢不了

神父+士郎????

出九尾狐打眾神，神界大戰

今集出場真係怕佢變炮灰，靜靜雞算啦

出左就冇得再講村正落地先定雷姆醒先

想睇新衫

有係對白到出現過 呢一章

有無換衫

雷一世都唔會醒

十字架果班人已經磨拳擦掌緊

有冇人覺得打緊機戰?

吓 熊啤啤係冠位？

grand Archer

OK 今次最少bo2
遲下補到黃

肥仔原來咁勁

有冇咁撚快

唔怪得d技咁屈

啤啤熊藏得咁深

係囉 見佢平時on99咁果然搞笑角色實力都係深不可測

大大力

其實就係因為實力深不可測先有條件做搞笑角

依家有幾多隻GRAND出左

貢撚樣衰

原本以為月神降格陪佢係buff 點知原來係nerf佢

(劍)弓術殺(狂)

射手座其實作為archer真係夠哂代表性

狂係邊隻

sor獵戶座先岩

煙霧鏡 特斯卡特利波卡
阿茲特克主神，a組大衛個沙煩

屌，知道係grand又想宜家抽

Cls

雙PICK好伏，我抽到5條女1隻肥仔

牙熊係限

係

Both 限好似係

劍係who牙

EURO會入故事限
三星入友情

聲優：川澄綾子

真嘅咩

收到風
牙葉收到ORDER要將FGO帶番上營收第一

常駐黎
story限特登pick會寫明未過章都抽得到

唔係已經全年第1啦咩

解包咁寫

全裝呆毛的確有grand

我見茹西話係咁:

我信台煮

Grand Rider大機會會係挪亞
Lancer最無頭緒

冠位

就拎到個杯

BBA/朗基努斯?

隊長等比人背刺
通常呢d準備萬全既角色係準備落去

Requiem 出左郎基魯斯，應該唔係
BBA本身唔會死，情況應該同梅林差唔多
能力上做到但上唔到座

原本以為係路基朗斯之槍個羅馬士兵 不過佢fate鎮魂曲出左
熊啤啤係冠位都合理 希臘最強嘅獵人 少數以人之身成為星座嘅人

等我仲屌隻肥仔阻住我抽女對唔住冠位大佬

你Stand by未

對唔住肥仔
不過如果你靈4變番型仔就好

連印度都未打，覺得好麻煩
淨係鍾意打event

KO異星神之後
我同村正翻去特異點F黎個首尾呼應

靈四張圖咁型都唔夠?

撚槍出名嘅人有好多點估

grand乜撚野弓

決定要送杯給熊啤啤

伊亞宋有1.3記憶

又課

隻揪

唔課唔知窮到煨

真係估佢唔到

又扮窮

仲要係貝利亞依個望落就反骨仔喺2.5 可能下章真係背刺隊長

一陣抽番黎ntr哂我d女 不了

肥仔原來大獎？出佢個陣重心諗頂

課左俾你賺少少啦

其實都係根據性格分析
去到最後一定會有人同佢講「你以為我不知道你盤算甚麼嗎」
然後就比人一下打退場

神父今次用咩新武器
RPG同刀仔都用過了

黑鍵吧

之前聽人話貝利亞個令咒同齊格bb差唔多樣 可能貝利亞都可以變servant 之後又真人格鬥

俾神父背刺之後變身王道劇本

小太陽做唔做到

我原本都覺得A組七條友緊有一條友可以玩憑依
變身好似太low

做到嘅話應該就講左/暗示下

抑制力揀人有特別條件 唔止係跟強度 一日佢未公布條件一日都唔清楚

好撚gay

做唔到GRAND就做BEAST吧
尼祿就是個成功例子

絕海突破weak先

或者一邊做grand 一邊做beast

都係skip劇情 然後等台煮懶人包

自從二月情人節之後中嘅第一張五星，雖然之後考DSE del撚咗fgo

補充近一發十連中

*返

熊仔個寶具有時會有鳩版好有趣

有兩個鳩版
一個以為發夢 一個真係勒鳩佢

淨係睇過月神勒佢果個版撚多幾次先

好多油王

居然係Grand屌 本身想等2池

俄里翁招寶具係歐叔黎嘅喂

屌唔到切J就想屌人個仔

Grand Archer !?
咁要抽了

課唔課？

冠位咁就整個bo1

冠位呢個名真係釣到好多人!

@nobu

搵埋切丁3p

咁早知唔今日抽 歪撚晒

我連歪都無得歪

本身諗緊圖鑑收手，宜家要bo2再等復刻抽黃

無石

但其實升寶個效果好撚廢

抽人要有始有終

我有山翁依個grand夠皮了

真係好撚rich

但都少過台主個數

見血既都係交比呀bu好了

普通呆同金閃當grand得唔得 仲有梅撚grand得唔得

好唔好再十抽搏下出大熊定係等二池好

嬲嬲豬
棄驚了

其實會唔會有單pick大熊?
冇真心唔想抽

抽多10PACK搏仲好

fate 鎮魂曲？

會掛 佢話輪替

咁魔神沖田係點？

佢抑止力黎

冇記錯好似係一次性

結果ああなって、どうせ星1だろうし一般的なイケメンでもないから人気出なかろう……可愛そうだし表情だけでも愛されてほしい……とクマ顔を勝手にちょっと足して提出しましたがクマ顔も使ってもらえたみたいですね。スタッフの皆様お手数おかけしました。

課未

都話星期五晚11點

小說嚟
Fate Requiem

563,680,333
回歸 加咗fd子留個名
見到個fd list有啲眼濕濕 竟然咁多巴打冇del我

用月神做聖遺物實中
利申中

幾時到tamamo 出黎揼柒秘書狐

台主會唔會開台抽到黃

八月儲到家下啲石同符無哂
新野中得張三星裝
好傷心

又十石都係無金
算了，等二池

原來唔係fake news

異星神召喚村正出嚟

Nah.

Wing added

ベーオウルフ。ゼロ加左

有出場
好感動

Drakex真係波塞冬剋星
無論係1.3定2 .5都係咁

雷夫當日個炸彈係咩構造可以殺死班怪物

抽左90石得一隻4星

grand boomer

因為係以人之力征服海洋?
我估哥倫布可能都剋到波士頓?

D防衛兵咁神心 一定祈禱完先打人

最新個集01型撚到 對比zio真係食撚左屎

cls劇情入面位試用版熊啤啤都可以一拳打20萬 難怪冠位

Zerone集集做到就結局

果隻寶5 加攻加成50％有廚放 仲要招3技咁痴線

係秘書送頭個part唔知做乜撚

第二部完之前會唔會出哂所有grand

對家社長要出手啦 又有新劇情 好睇幾多

呢幾集總係有d位睇到出戲
好似上集跌key斬跌到唔知乜事

未開寶具 剩係自己技能 紅爆擊 20萬 以前佢寶具係連發到

懶係想有啲成長劇情咁 但送得好無謂

重要個雷 原來真係就咁死撚左

可能秘書終於有感情 明白到睇人仆街最開心

派便當完全唔手軟 雖然我覺得雷後面九成復活反水
紫色拉打既命運

諗起exaid劇情
對家社長一定唔係final boss
主角親生老豆老母係佢出世後兩個月發生意外死左
分分鐘後面出黎做final boss

Btw下集就係聖誕回，exaid又係上半part好歡樂，下半就車車死撚左

裝住蓋提亞第三寶具嘅炸彈

依加應應該都連發到嘅 張a卡一爆擊就勁多np

學識人性

雷唔係後門程式咩
咁其實邊個做雷都得
反而或人同不破用到assault,分分鐘係雷同亡

要變機械人了

不破似會背叛

不破之前冇驗腦
我估成個腦係ai黎/大腦裝左ai程式

今晚科隆

老豆係令和first generation出場 變到拉打

好似係以1號做原型?

講緊親生啊
Ova個老豆ai黎wo,唔係咩

笑死 班支那仔又開始討論熊啤啤配唔配做冠位弓 熊啤啤話曬都獵戶座 希臘最強獵人 連月神都唔夠佢箭術勁 點會做唔起

個邊好撚多閃廚架

初初d人估金閃/弓系b叔嘛
咁唔計實力 我覺得呢隻熊太樣衰

用下腦都知金閃同弓b叔無可能係 依兩個都唔係用弓出名 熊啤啤幾Q

又真係樣衰啲既 如果用返熊熊我覺得好啲

邊到可以睇全劇情

冷靜下都係決定唔抽熊熊

熊啤啤cute 但人形個個習鼻北了

弓職單挑王 唔係唔抽啊嘛

最初d人估呢隻啊嘛

冷靜好野黎
三十抽無哂d石

B叔係屈 但唔係屈係射箭 係咩都屈

之前唔係話咩金閃講過佢唔係做唔到grand而係唔做

用大佬bo5既咪算

其實我已經倒左30抽 係諗住再追 但諗諗下後面又有黎明御又有黑撚槍 然後仲有兩個禮拜就1月1 睇定啲好

我得三十抽
pool2出先課金

睇完劇情真係好想抽熊仔
打月神張cg好撚型
真係成個勇者赫魯庫咁

可惜無哂石同符

都唔知有冇第2卡池 有都可能係後腳跟

1月1同下星期大把遊戲有新pool

屌 比共產主義鐵拳懲罰

做咩

買左科隆+1 因為佢正氣唔奶共 無左180萬歐羅

科隆
利申唔睇波

好型

鐵華團既驕傲

2:3

飛完劇情 直到最後都未有25出黎 只係蓋提亞有講過話船上有25 可能又係美麗的誤會

正義咩話???

正義民主鐵拳 2:4

終於打完

好兄弟

大家衝得咁快
知道2池係抽咩未？

出現了

又比女飛了?

熊仔咁勁 唔係唔抽呀

仲有村正

咁2池通常係已經有模組係game入面
村正唔係正月就係下集先有啦

暫時除咗黑肉槍仲有邊隻？

奧德修斯

仲有異聞帶之王(應該宙斯？)

我要抽黑肉

今次係仔

睇完唔開心

居然睇過

咩名？

[yasu] 歪なカンケイ

ntr?

村正AE職

大亂p

村正確認左會出？

已經課左3千幾係呢個POOL到,不再課了

上年已經確認左

唔開心位係邊？

自己睇

我問得唔好
確認左新年前後會出？

等待 並心懷希望

村正已經比人燈左一年

村秘雷入面雷唔醒其他都唔會出

好狠毒呀

我就冇咩所謂，我對士郎樣既本身就冇咩興趣

唔經唔覺講左成年

大家最鍾意燈

村正起碼都打贏佢先有得抽

村正 秘湯 電姆

俄里翁有冇可能寶具連發到

我淨係期待新年活動

有...

單挑個陣

鬼滅新情報

等用大佬bo5熊啤了

是但死一個
定係一齊死

睇落好勁 但而家d高難根本就唔係爆發高解決到
所以不了

死一個最虐
兩個一齊死都算好結局

無慘狗黎

而家高難就係堆人頭 多人多break 唔用aoe搵鬼打

蛇就死鳩緊

原來係秘湯，仲以為秘書tamamo

強盜JJ 其實抽完果幾隻就唔使再討論抽咩

柱滅之刃

蛇柱

又唔算型
雖然幾得意 劇情加分
但未有錢到咁就要課

你點知的

我會想抽黎明/新年pool

牙熊

熊啤

露維亞講嘅
2個都係AE職嘅沙煩

然後，只給你一個忠告，冠位從者被召喚，基本上都有恰當的含義。

要打BEAST

如果係咁我直頭懷疑果個係咪真村正

唔一定 山翁斬提媽果次都係自己決定出手

最後只出現係圖鑑入面

唔係咁呀嘛

由pv 果句牙秘話只係契約上嘅關係 如果同劇情有關嘅話 一係就係佢出手之後輸左 俾人棄養 一係就係反水 所以先同gd契約

一係就無得抽

無可能無得抽係時間問題

星之獵人

只限超人俄里翁(Archer)裝備時，對自身賦予每回合星星8個獲得狀態 ＋ 自身在場上的
話，我方全體的Critical威力提升15%

{AV} 葵改名做小野夕子

亞格凡.jpg

係醫院咸左

感覺今章劇情應該好好睇
等漢化...

熊仔

覺得普通料 其實都係大路野
最鍾意反而係夏綠蒂

今章有幾多節

好似26

26

今集咪熊仔射死月神

打和囉

下年見

2 .5下
暫時知個名有2字(弓)同5字嘅沙煩

連印度都未打完
莎樂有驚喜？

唔抽了，等用大家果隻

2.5下會咁快出咩?

你有冇見到劇情有工口巴

一次過出？

有道理喎
不過唔排除葉狗想拖返半年先

頭26章劇情冇？

一定下年出2.5下

希望你燈到，變番今年出

一定今年出

有冇人要

劇情叫名果陣有打格

咁應該下星期就出了

你隻他媽摩黎緊比神父/村正背刺

我淨係知你黎緊會俾我背刺

我屌緊屋企隻狐狸

下半唔好咁快出啦 冇錢啦

應該下星期出2.5下 劇情飛住睇但見唔到有歐羅巴

一定冇可能今年內出2.5下

咁我玩下睡姦

雷姆係我附近
仲有你後面隻c狐拎緊刀

到底有幾唔想村正落地

咁點會無啦啦up歐羅巴 明明單5星就得 應該星期六播完1.7放cm 下星期開埋下半部

雷一定醒先
唔醒其他唔駛出

係你附近就啱 兩個一齊同埋我成日俾貓貓用刀插已免疫

Hephaestus同阿波羅嘅對話

都真係下星期開埋
然後pool 3直接放落月去當正月
叶所講嘅正月活動要錯開個時間就會要就個 pool3

話說雙子神係乜水黎

燈力放出max既我要燈到佢下年出

竟然有5.6%可以成功去到奧林匹克斯

雙子座

Pool3應該係Raiden宙斯?

會唔會太多野要抽 分分鐘有pool4

下星期全世界一齊劈樹

諗起終局一齊打既巴巴
今次唔會一齊斬樹啊

機械神嗰班除左異聞帶之王宙斯之外可以唔up 跟住就雙子座 然後村正 神父同隊長睇落會被人背刺 蓋提亞亦都講武藏今章會死 咁我方戰力假設都係得歐羅巴同其他舊角 起碼有4個新角色抽

唔夠新活動 葉拖半年再開都唔奇

武藏會死？

等睇武藏打村正

係咪即是黎明

攞村正把刀砍村正？

村正同鍛造神段話睇落似係鬼

我覺得會，武藏再次示範宿業兩斷

個名得2粒字嘅archer到底會係邊個

喺飛高得一種國家嘅英靈名先會得幾個字

配明術閃得唔得

埃及個堆點睇

冇藍卡點回np

係 我覺得條友除左頭盔個樣好似mgs個Raiden

啱啱諗到，會唔會真係武藏用村正把都牟刈斬村正，咁村正就會係異星神果邊解放返出嚟，而武藏就好似下總國嘅村正咁因為用咗神刀而死

佢自己一爆就回好多 不過唔洗連發都無所謂 三紅全爆咩都死

ching 佢要寶具連發

round round比女抱呀

赫拉？希臘神剩係諗到呢個兩粒字

????

后羿

差啲俾淫婦搾乾

又召多個grand？

一陣隔離國家又玻璃心 而家先屌緊點解熊啤啤係冠位弓 而唔係后羿

有冠位實力都唔一定係冠位靈基出黎

好揀唔揀 揀中有蛇神力量嘅千袋女餵比蛇女
望落好似flag

金閃:???

班傻鳩已經嘈緊啦

諗起1.5.3天草

睇完上坂d寫真圖 我勃起了

笑撚死

圖定老母

動物台我個post

fate隻貓貓大戰爭聽日出咩?

希望下半可以召喚斯巴達亡魂出黎

抽左五抽
得隻望月千代女
又夠鐘比錢

一齊唔課!

繼續課

謝分享

交個背後俾神父....rip村正

村正應該係鬼 一陣神父俾人計中計

咁有藝術感

熊啤啤食英雄之証

睇撚到喊

見親寶具係藍寶就第一時間諗可唔可以連發到
Sorry 慣左

一切都係愛呀,牙熊

神父幾時交個女俾我

熊啤呀

？？？

好似你

時王

邊方面

小朋友合眾國

所以白紙化係因為美國用外星人做實驗先搞成咁

無錯

係愛呀

cls原來真係有人隔硬打隊長

淫婦呀嘛

我自己等佢掉隕石算 5條血好麻煩

4 turn

愛比暴力強

諗起前幾日我地仲笑尻隊長過唔到聖誕 而家覺得佢可能連新年都過到

屌你老母星火都出事

有險可守

原本諗住依排可以休息下打飛高 屌你老母垃圾政府

不嬲都話最唔想停嘅係林奠同popo
一停就到清算時間

過埋條23條先

依一幕應該係感人
但係佢拎住把刀
但係好誠哥同由乃feel

吹風出年年底啦

后羿?

有無原link

緊急法/人大釋法咪得，反正都唔使俾面你班垃圾港豬

我諗國際間無乜人識佢

而家社會對勇武派的底線都已經後左好多
班官想試下真暴動咪試下囉

痴哥又100一隻

畫師 聲優

黃忠吧

莊域?

華夏神話其實真係無乜知名度
怪就怪佢溝得太多野又成日改
又亂又冇人做整合
支那人真係仲以為自己係天朝大國

英雄之証邊度刷最好

4t break隊長

龍同鳳都溝左唔少啦

熊哥真係樣衰 個鼻

如果將黎明個樣key落去咪仲怪
配返本人性格其實意外地冇違和

我覺得嗰樣好襯佢

變熊樣好q

似肥仔多d

鉗撚死條仆街最大快人心

幾時出埋三明

見到有d日本仔話牙熊人權角

正

喊左

屌你老母搞到好似FMP終章咁
雖然我都未開始打2.5

奧德修斯都係redjuice?

熊仔04咁型,竟然咁多人唔like

我覺得個pose好撚gay

正 快啲砍

咪玩吖

泛人類史神父

等睇出隻毛魔比gd殺

抽箱今日完

或者直接出冠位拉打鄧小平

現在反支是世界潮流
fgo身為app驚龍頭大佬應該帶頭app驚反共

我轉左VPN去日本都開唔到

攞番垃圾桶入面位川島芳子出黎

好想睇啲支那仔抵制飛高
然後又偷偷玩返

支那仔：操你媽的fgo 我們回b服玩

諗到都興奮

伊阿宋的聲援 補300血 想點

你自用還自用你憑咩撚野要我減千五蚊先

迎戰狗

唔洗再提佢啦
好撚失望

愛達力

nfs
俾狗玩

係時候睇定機票飛去睇我櫻

最鐘意most wanted

rich
我都想第一時間睇

on9

咁都有生放送？

高達新一集

唔駛peak咩

古希臘人係咁

Hector完來改左模

話說邊到有寫話入左去個archer名係兩個字？

終於打完
下半情況嘅只會更惡劣，武藏所言入面比個海更危險不穩，劇點又係比對面一個個咁破壞
亦都唔會有蓋提亞幫手
鍛神又倒戈左去對面

神殿入面啲無樣通訊
c子叫archer名果陣有2格
除此之外金時都叫過一個沙煩個名係5格

打晒成個2.5先得一隻中庸沙煩，完唔到周任

個TM展

夏綠蒂天使連提都無比人提

25之後再25

恩奇都寶4

同人

我玩左9pack都未有，等聽晚先抽

一開頭都估到佢25

空境係有同人誌版架喎
但前2樣先係重點，新野

堆新料又要刷

9packs

我想睇續集

熊啤啤要食150個英雄之証

大撚把
堆新料無姐

我一拳打死俄里翁

PB見

冇list co又點會peak

硬係覺得呢個世界係難度S+

一陣2.6同2.7仲可以點樣有更大規模

細路仔都死埋

呢排貓貓成日偷偷地摸我

歐羅芭係泛人類史宙斯叫黎幫拖

屌你啦自走炮 你自己落場打仲快啦

眾神變眾獸

屌啊 無記錯希臘神話最後只係被遺忘 而唔係班神死曬 咁係咪又全部花生友

2.52係咪真所長出場救人?

2.6打beast6 2.7打水星大蜘蛛 終局就兩隻beast+異星神

希臘神話好似無諸神黃昏的同類事件發生過？

不列顛比空想樹召完出黎就已經用聖槍將自己固定 無樹都唔消失，而且有辦法連入星之內海
需知道白紙化表側對本身裡側係無影

南美宜家只係知道又係Grand案件

熊啤啤都講話自己召出黎唔係為左射老婆 咁奧林匹克係咪又beast

我反而想知2章完要再寫落去既話係未就要上宇宙

俄里翁唔係咁講
佢係話每一個Grand被召喚出黎基本上都有著清晰嘅意義

應該只係想話佢嘅功用只係為左射老婆落黎開路比GD，無辦法一齊去打後半

第二章就完，好似換主角

打機神前嘅呢個畫面都幾型Show個名出黎

後半存在嘅機神有宙斯 赫拉 鍛神 愛神 提豐
唔知可以睇到幾多個呢個畫面

滅城

凱尼斯退場個音效唔係消失而係令咒

一陣班圓桌癲到打異星神就搞笑

啲人估緊比4眼呃果個公主係未遇到舊劍嘅愛歌

寶具都未出
都好難咁快退場

愛歌點會咁無taste 而且愛歌要留佢佢可以點走

有無總結暫時出左幾多個冠位

三月廿八

caster,assassin, archer, 疑似grand saber既聖劍使

3個冠位 1個睇落係冠位 2個冠位候補 解包仲有個聲優係川澄綾子嘅冠位劍

saber 川澄配嘅聖劍使
archer 俄里翁
caster 所羅門
assassin 山翁

煙霧鏡 疑似berserker

saber都係解包data姐，未正式出場

見到俄里翁同職同星上grand之後，都已經可以肯定係呆毛

一知道隻熊係冠位 頂 出事 又想抽 但又想等1月1

右手聖劍 左手聖槍 腰掛阿瓦隆 全裝呆毛

分分鐘當年斬爆巨提拉就係GRAND呆毛

點解成日14000年前 都有事發生 到底果個時間有咩特別

女兒的朋友最新一集

呆毛的劍術係梅林教，咁梅林都係

正到

咪遊星

今次異聞帶都好似係差唔多時間

佢本身已經係大C候補

都知道哂 唔差在入埋去住啦

咪又係遊星
今次分歧點係十二神放唔放手比人類，結束神代
我估泛人類史係宙斯贊成結束 7：5
需知道有雷嘅宙斯係可以一個挑晒其他十一神

仲有一樣 乳繩繼續做十二神
本身佢讓左位比酒神

作為父親-家破人亡中
作為上司-社會性死亡中
JK越玩越大

咁下集咪係士郎(村正)同Saber係FGO第一次同場演出

有冇機用到Avalon

俾我就屌埋個jk先反正都無野再輸

等睇中文完整劇情算 我自己睇明d唔明d

兩個音節嘅弓兵.....嗯....
有人好像被遺忘了

悉多3個字

會唔會又係d日本人但係用個別名所以得兩個字

今晚viu集晚吹講連登仔睇到燥

我屌中間有條橫線
自膠

講起悉多都唔知會唔會實裝呢個離別詛咒真係好惡 連實裝俾人係天文台見下都唔得

等咗悉多4年

C97開團了
要買趁手

有冇人要個fgo台服帳
求接手

呢度啲老屎忽笑人玩台服架渣

我日台一齊玩
但真心肝唔掂
所以想送個台服岀黎

可以去台服post睇下有無人接

買

唔洗點肝下話，我都係兩邊都有玩

有錢到你

台服真係唔使點課，專心抽果幾隻就唔洗再抽，又有齊時間表俾你睇，又有攻略又剩，輕鬆好多囉，日服成日有炸彈點玩

啱啱見到有人估話兩個字嘅神秘弓兵係無銘

依排忙 連日服都冇咩時間玩

彩虹出肥妹 寶3 1lv了 我真係得罪班印度佬

福袋會黎多次

8張符中拉爾加熊仔

真係幾癲
未開寶具都差唔多過百萬

到底符中五星嘅滋味係點

又係印度神好慘

終於打完
安生係咪過勞死所以做唔起黎蛇

好似中六合彩咁

my friend

招2技係咪set錯左

我都唔知點解咁大整估,仲要3技放嘲諷
btw岩先打完劇情,喊到訓唔倒

暗殺天使真係好正，想喂杯

又一個阿格凡

返到公司就開VPNdown

要vpn？

idog

想肝

story pool個條女成個故仔都冇出現過

石上

村正去左敵陣守樹
即係出下集先抽得

1比1

好似話歐羅芭隻牛其實係宙斯變/分靈
所以根本成場食花生

所以先話後半好快開

睇清楚絆資訊先
隻牛係宙斯比嘅寶具，個樣base on自己個牛look
歐羅芭就係泛人類史宙斯幫黎幫手

順便村正落地

睇維基歐羅巴係畀宙斯拐帶+硬上

這個應用程式與你所有的裝置都不相容。
想比錢都唔得

下係太舊定太新

我用緊X1

尊貴白邊

down都唔比down
我想比錢呀

牙介你裝唔裝到隻扭強

景品level

45000
全高 約590mm（聖杯まで）・奥行 約260mm

死都唔support iPhone X打後機種screen(XS Max

點解會咁

兩個字既牙茶

無銘幾時單獨出多隻
黑狗絆已經埋左伏筆好耐

打完頭幾關、之後waver果啲一跳去到2x lv
要去前幾關刷lv再打
歡樂王不停左右車好撚煩

又要表現我殺我自己

如果今次相反
係無銘（紅a）打贏村正（士郎）就好睇

唔撚係咁啊，又黎

點解我appstore搵唔到？

我無問題wo
係咪個帳號問題，日服帳同港服帳問題
利申：手持a2 同xzp2

直接用名search

原來要畀錢無500yen係到

直接用電話裝就得

絆10禮裝對隻牛有D性暗示

電話你用邊個VPN

nord

今日igamebuy 1萬羊 600蚊

屌，無500日圓

就咁比rider撞爆個城點玩

用payme好似再有得平D

諗緊買唔買定兩張，pad都要課

隻扭蛋鯖比完錢 轉勁耐都未裝到

呢到我喊左好多次
my friend 呀

轉夠未

柒頭

藍毛毛醒左都未裝到

邊信藍毛毛啊

仆街點都要專登買500yen...

我前排都係咁
成日要解除安裝個垃圾playstore

幾時先會知正月出乜嘢新卡

1月1

課定差不多時間

解除安裝playstore之後變左處理訂單中

12月3110點半左右嘅生效送

每逢正月都會有幾個鐘課唔到金

課定會發現好快唔見曬

連埋pad兩張1萬yen唔知夠唔夠

驚佢年尾會貴返

FGO唔係課到中就不如唔好課

想買福袋咋

珍

你地定力唔夠

好似你咁有錢洗乜定力

台豬覺得完左黎緊個次只有限定既分職福袋後，下次會點玩

台主係課到其既定力
唔同我地小薯

白貓咁自己揀幾隻入POOL抽/ 由頭再LOOP過, 變保底2隻5星

台主養唔養狗

應該好難保底兩隻

如果你坐葉狗個位就可能得嘅

然後變返30石

就黎2700石 秘書狐呢

儲多個0就出

出尼碌刀唔出狐

村正先定秘書狐先

係雷先

4千蚊 60cm高

CCC 10-1短到

珍
出雷神索爾先都未到植物人醒

帝都

本年度最佳笑話

換咗主角？

見到nobu同沖太咁認真嘅樣 真係好唔慣

隻game玩乜？ 淨係抽蛋？

推塔

感覺好快又破功

女主明明要召喚呆毛

我就是赤城泰丈

帝都we主場

神父

500羊

好唔慣個畫風

冇記錯冇講明要打贏某章先抽到就係常駐

同1.6一樣 應該係2部終章伏筆嚟

G Sakura

where is fate 貓貓大作戰

尋晚禁太快skip左呢下，下半肯定有Beast

熊啤啤對魔性 野獸特攻 beast候補入面得一隻係同時有魔性同野獸...
秘村電

仲要今次都算多同太陽有關嘅沙煩
擊落太陽嘅女人，太陽神

TM展有月姬R實機畫面

台主想問下9ho 隻四季有無用？

刷野用

快d出 等我用聖晶石射撚死秘書狐

聽日報告

咁拎嚟做代幣算

打咗幾次先中到

中左super1 差01就齊

中多左隻faiz,諗住留黎做coin等換decade

我覺得搞到咁都唔知有冇下次

咩搞到咁

啲新野唔勁 冇乜人抽 舊野強化又唔勁

faiz 1本體1武裝 super1一隻都無留到

1

冇01 555得1隻 super1得1隻 印花有3隻電王 1隻exaid

村正應該準備25了

我覺得佢同武藏一定會打一場

武藏一係比村正殺一係打打下比神父背刺

俾神父殺嘅又可以睇士郎打神父

總覺得係背刺

幾時到我地刺神父

背刺完可能之後士郎性格食返住村正

Noba今次幾好用

夢幻共演

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻ ⡿⠟⠋⠁⠄⠄⠄⢸⣿⣿⡯⢓⣴⣾⣿⣿⡟⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⡟⣷⠄⠹⣿⣿⣿⡿⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣸⣿⡷⡇⠄⣴⣾⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⣿⠃⣦⣄⣿⣿⣿⠇⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⢸⣿⠗⢈⡶⣷⣿⣿⡏⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

電話先睇到

神父唔搞女人

巴捷特:???

近d又有文西受害

唔比位佢反駁
文西都仲話係大叔心女人身

好似仲未有新素材既效率關

同醫生野果陣真係唔多覺佢係大叔心

好多混職關
冠嘅最高效率係打完正義女神島開出黎嘅死神島

太陽岩要打邊關？

彈珠賠3000石 唔反了

計番fgo匯率係賠幾多？

兩個10抽

抽完fgo無運抽sao

所以無論隻驚睇落幾好玩都好 見到cy就不了

除左GBF之外 其他感覺上都好多柒野

母豬都叫冇點出事既
係出太多限但派石派得少

如果黎緊幾章都斬開黎玩 2021都未必完到

Sv之前先衰過黎

第1關/復仇女神島 掛？

記得 扶他仲要超肉酸護航
然後比人當狗乸咁屌

彈珠台好玩咩

神父仲咁好心力追擊

我覺得麻麻 我次次開完打算玩一陣
但實在冇concept點玩

識抄隊就得

同fgo一樣咁
砌完啲隊其實都冇關打
純粹為刷下肥料升定第2隻角

呢排無咩驚玩 想試下 但係又覺得vpn煩鬼煩 母豬要vpn都無佢咁煩

Gbf後日有輪盤

玩豬標F好過
起碼有下營養目標

Gbf D狐狸唔吸引

植田隻泳狐都唔岩咩

隻基佬正啲

fsn廢案第四女主角

盾仔

唔好咁咸濕啦

耳仔長到似兔仔咁

我愛狐力d狐唔吸引點玩

我要餵夏綠蒂聖杯啊
1星最多可以升到幾lv

升到100都得

咁撚正咩 要幾多個杯
而家得4個

超正

10個

男人定女人黎

25號賠石仲可以包辦埋聖誕禮物
merry christmas

牙介sick ball!

屌 即係男人黎

好而家開始儲

石之海

正喔

屌

男人狐狸無乜存在價值我愛狐力（女）

打唔贏精得

岩岩先打完第一關 一抽又抽返呆

咁你呢

佢咪愛cos力

我係四驅車唔係狐狸

屌你

用黑傻大隊攻
慢慢佈紅A上前推線、夠cost就放歡樂王車磨死佢
記得用rider上天吸mana

rider + 科學怪人一齊吸，小太陽勁到仆街成隊射返我後退

行完全圖
真boss(?

送15石+禮裝

fate stay night15週年紀念

15週年用咁慘背景音樂

卡蓮？

操你媽展一個月就轉UBW

有無邊隻驚啲禮物寒酸得過fgo

咁快爆機

未見過有

準備打埋佢睇下爆機未
未收工

有邊樣野超越到一輝

一輝中咗黃金體驗鎮魂曲會點

銀魂出新劇場版

邊度講應該接動畫尾？

銀魂鳩up個故事出嚟都得啦，洗乜一定接tv版尾

今日fgo 又有更新？

派石，紀念禮裝

完

我見好似3月果陣有段好短嘅cm講新動畫制作決定嘛然後段片有虛 銀時同高杉 咪諗緊會唔會劇場版直接完左個故仔

原來柒閃有兩隻版本

隻大帝咁勁既 係咁碌黎碌去點打

用近戰放前後㚒打停佢

Btw卡蓮隻靈三呆毛每10秒就放一次咖哩棒
成隊80+都只係剔到一半血

我仲未打到 點解我成日要幾倍錢先出到 人地可以無限出咁撚on9 點玩

係咪同psv一模一樣 係既話輕鬆啦

吸天上面啲綠色mana 、R姐最方便
兩倍係因為對方master技
盡快刷到歡樂王+蘭斯就可以瘋狂車

下下都3倍錢 點出兵 對需幾萬 mana

我唔見對面有開技都要幾倍錢既

你係咪過咗地下條線搞到咁貴出兵咋

例子
過咗綠色臾界線視乎離你幾遠先要多啲mana出兵

爆機可以換master

咁快爆

唔係一早有得換既咩
用緊扎比子

扎比子

原來打哂就叫爆機 當我冇講過

要打晒一次先換得

隻新game咩黎?

收到風 正月開2.5 下

置頂...

終於打完2.5
可以上水

陣間解唔解芒亨活動

好 正想問今晚有冇團

@台主 nk介

珍？仲以為下星期

咩活動？

萬福之宴

要刷?

想MOFU

要點買 我張信用卡唔Work既

mofumofu可以保暖

coming